割蓆雖可恥但有用

但切忌篤灰互阻

取消外國護照樓主講得好：衝者係矛，和理非非係盾。缺一不可。

而家愈來愈多人各自傷心：勇武嘅見人割蓆「一定總之千祈唔好掟磚，最好掟蛋」，燒垃圾筒被和理非非圍毆，民陣 621升級只限和平集會而力谷71遊行，衝衝子見人掟雞蛋同茄笑人on9，初次遊行嘅俾人話去嘉年華自high（喂唔識睇風頭火勢啫，無惡意嘅）⋯⋯

但係咁，傷心係不必要的。割蓆雖可恥但有用。當日Malcolm X同Martin Luther King就係咁：前者勇武，後者和理非非，老死不相往來，但出來效果係前者令更多黑人勇於反抗，後者爭取廣大嘅支持。既然方向係一致，明白大家本質係唔一樣，正如有人可以唱十幾個鐘hallelujah，有人情願留守十幾個鐘高度戒備，咁割就割啦，無必好留戀。唔見得大家得到對方嘅認同會有咩synergy，互相融合只會 1+1＜2。

最怕係咩呢？最怕係你割完蓆，但個槍口向自己人。喂，話晒我哋都理念一致吖？你可以唔幫手，可以細細力做戲又好認真又好，屌兩句，但動真格時阻擋大家做自己嘢呢真係火都嚟。

燒垃圾筒俾和理非非圍毆即係咩意思？即係和理非非再唔相信自己嗰套講道理，必要時係可以出拳，只不過嗰一拳唔夠膽打出去，只敢打自己友。
即管去十步一叩，可以遊十萬次行，從來無衝衝子出嚟見鑊打鑊，咁拜託人哋要衝就咪手拖手十幾重人鍊阻礙人哋行動。

各有各做，今次唔係不嬲都講咖咩？

借朋友ac

同意
唔buy和理非都唔會係遊行到屌
勇武慘就慘在當面比人篤

Push

Pish